楊千嬅把聲好難聽

英文版Elastic girl 把聲j撚死我
成熟 又有女人味

楊千嬅搞到個角色成個八婆咁

哈哈哈哈哈哈哈…

一聽就諗起佢個死人紫色頭

宜家金色，仙杜拉咁款

睇左英文版

佢老公先垃圾
含住撚咁chok聲 又要壓沉聲把低音

yes

仲要得一個tone聽到差d訓著

咁都可以做歌手 真係香港歌壇墮落